
                      lo peor en mucho tiempo, nada tiene sentido es tirar el dinero diálogos absurdos, personajes sin sentido y no cuenta nada de nada a parte que te lias con mil nombres que no sirven para nada, patética estuve a punto de irme de la sala
        
            